點睇女人整容

如果女人整得自然睇唔出有整
睇落可以扮純天然 植入假體

無錢植入假體 成面透明質酸

個鼻係「微整形」個下爬都係「微整形」
都未計佢地開眼頭眼尾 整雙眼皮 拉100針提升塊面 打太陽穴 額頭

愛佢個人同個心唔睇外表唔介意原來係劣等基因
我屌 正皮

愛佢個人同個心但唔要整容劣等基因呃人
唔屌 負皮

好矛盾 同依家個女朋友打算結婚
前個排同佢入醫院有事要照x光
發現佢下爬同鼻有啲野
質問之下原來佢有整過容
下爬同鼻都係假。。 好糾結

欺騙感情
如果佢唔係咁樣 變左樣 你都唔會鍾意

投下票啦 俾個正負評嚟啦

小型 好像雙眼皮呢啲都okay
塞嘢入下巴/鼻就不了

整容呢樣野就好似呃人咁

整樣唔緊要
最緊要係個心態
如果係心地好 就因為個樣比人排擠 我覺得整無問題

但如果係虛榮心而整 請中出即飛

開眼頭眼尾打針算唔算小型

但佢一世唔講你一世都唔知

咁好多女都係想靚先整 唔叫虛榮心？

最盡接受到割雙眼皮

好多複製人
如果整得自然又靚過被複製個位呢

打多幾支針又過唔過份